新 嘅 訴 求：我 哋 將 會 補 上

我想講撒回送中條例成句係

「 撒 回 送 中 條 例，並 承 諾 任 期 內 唔 會 再 推 」

咪撚比佢做一半呃到！

就算搞掂一樣 重有千千萬萬樣呀！

大家唔好唔記得先至得架！

排緊隊嘅有：

1. 撒回監控燈柱
2. 撒回明日大嶼
3. 拎返150隻蝗審批權
4. 重有大把...

記得！五大訴求係唔可以間斷！直至贏返香港為止！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推10次！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

其實呢句係唔夠
因為下個任期又可以再推過...

永續5大訴求

push

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

150隻蝗可唔可以插隊補上

本身想講28年內唔好再推

但... 唔識講

所以最緊要真。雙普選！

三個月 都係唔識分撒同撤
Btw 五大訴求 缺一不可

總之所有惡法都要推晒出來 一齊過搞掂！

唔好比港共中共走呀！

Sor Ching
有時打開果粒字 錯開有條路

解散警隊
五大訴求 缺一不可

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！
唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

光復香港 時代革命

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution